# Exercie 1 : Calcul de factorielle

## Explication
> Utilisation d'une boucle for et affichage du calcul de la factorielle dans la console.

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/Test%20programme.png)